### 项目23_5：假定把钱存入一个储蓄账户 t 年。设年利率为 r。且利息逐年复合。公式A(t)=pe^(rt)可以用于计算账户的最终余额，其中 P 是初始的存款。例如，按年利率 6% 把1000美元存 10 年可以得到 1000×e^(0.06×10)=1000×e^0 .6=1000×1.8221188=1822.12 美元。编写程序提示用户输入初始存款、利率和年数，然后显示计算结果。（保留到小数位后两位）

	Please input the value of p,r,t:1000,0.06,10
	Sum:1822.12